［馬後炮系列］其實當初一人一票選特首咪幾好

如果唔係689啲濕鳩撕列政策，香港都唔洗搞咁多野。如果一切順理民意，都無必要行到呢加咁樣衰既場面

到時就有3個689你揀
咪咁天真

一日無真民主，選邊個上去根本無分別，都係支那既忠實走狗，地產霸權唔敢搞，商家佬唔敢搞，支那人更加唔敢搞